屌你老母google出撚夠殘體字未

仆你個街search乜鳩都彈晒殘體字既result出黎
含撚啦屌你老母比番繁體字我呀

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

咪係，今日做乜9

重開過幾次都無殘體字

屌你老母連GOOGLE都要奶共

有冇教學

係咪睇你平時上開咩網嚟推介啲網畀你咋？

關唔關事？

之前都唔會比簡體網我

電腦版 chrome 解決方法：

我已經係SET撚左繁體係最優先

是旦俾個 keyword 我試下 search

我用繁體香港，好似上12.2就開始係咁

有冇電話版

多線程

雖然明白主要係因為關鍵字
但見到啲殘體網頁成日浮到咁前會好忟
即刻係語言揀返繁體中文

全部 = 真係一堆殘體
新聞 = 正殘兩者都有，正體佔頭幾位

屌那星明明之前都唔撚會
全部一堆殘體點撚樣睇呀屌

有時打廣東歌歌名搵歌詞都會出普通話譯音 cls

有咩方法可以屌柒GOOGLE